[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(12) Patch4.3 月下之華

此POST情報為國際服，陸服為獨立服，故不適用

大約1個月小更新，3個月大更新
製作人吉田直樹頻繁既LIVE會報告遊戲最新狀況，更新情報等要素

可以免費試玩到35lv

Benchmark

2.0

PV

Answers

3.0 蒼天のイシュガルド

PV

Dragonsong

4.0 紅蓮のリベレーター

戰鬥職業

Tank
騎士

暗黑騎士

戰士

DPS

龍騎士

武僧

忍者

吟遊詩人

機工士

召喚士

黑魔導士

Healer

占星術師

學者

白魔導士

侍

赤魔道士

遊戲畫面

FAQ:

如遇到i2501問題請轉用手機3G/4G登入/比錢

1. 又美版又日版, 到底有乜分別?
A. 主要有美(NA), 日(JP), 歐(EU) 版. 分別只係影響你個Square Enix account 的region.
完全唔影響你玩到咩ser,例:買歐版但係都玩到日ser
注意:開通code要跟番版本

而region 的分別就係俾錢的方法. (隻Game行月費制)
NA 同EU 版俾錢都可以用香港信用卡.
JP 版要用日本本土的信用卡/ Webmoney

2. 咁game server呢? 有冇話乜版唔可以玩乜server?
A. 冇! 共通架個server. 佢d server 講JP 同NA 的分別係話你知個data center 放係邊(影響ping值)... 香港的話梗係玩JP server 啦... NA會有小小delay

3. 點買game呀?
A. 請參考下面買game攻略

4.PS4同PC版共通?
A. 係架. 都是玩緊同一個server. 不過如果想PS4/PC 兩邊走就要俾哂兩個版本的錢開通左個Service 先.
月費就一個可以了.

5. 收費如何?
A. 大約一個月110 蚊港紙

6. 語言介面
所有版本都可以係Launcher轉日文,英文,德文,法文.

7. PSN
你玩乜版 就要用返邊個Region
注: PS4版唔洗PSN+都可以玩到

8.戰鬥有冇鎖定?
有

9.1-50lv其本上跟住主線quest去做就可以，呢隻GAME 1~30lv比較單機向,當然可以搵巴打一齊打副本

10.50lv後有眾多BOSS戰打，建議養成睇攻略既習慣，否則比較新既BOSS戰會有因為死一人而全滅既可能
攻略可以去巴哈/youtube睇

11.建議新加入巴打去Ifrit / Bahamut server

12.雙方要online先加到好友

直升水/冒險錄

真心唔建議啪水升
因為呢隻game唔係等級等於一切

無技術有等級都無用，入副本都唔知做乜
仆街啲咁講，FF14唔係無雙，地城死一個已經有可能滅團，坦補就更甚
官方其實好好，新手慢慢升上去個陣，地城機制會慢慢咁去教你，等你去熟悉
如果你直升完辛辛苦苦排到入去打地城，一王又一堆箭嘴係頭頂又眼又呢又路，你滿頭問號又係咁滅團到投票解散，咁又何必呢

劇情方面更加唔洗講
比你直升完又點？一開波劇情就睇到一舊舊
呢條友邊個黎？佢又講緊邊個？
補劇情？時間都唔會少得去邊，咁不如邊打邊學邊享受
因為2.0、3.0、4.0既劇情係環環相扣，而唔係獨立，你缺少一塊就好易錯過伏筆

衰啲咁講，劇情唔睇淨拼副本既話，我唔覺得會長玩得去邊
當你自己代入感為０，而人地係到喊係到笑，你就淨係做跑腿
跑得多就唔知做乜鳩、覺得千篇一律就棄game
咁我覺得就無謂比錢買遊戲比月費啦，左轉黑橘免費online會比較好，起碼唔洗哂錢

直升前，諗清楚
一個帳得一次、升完主線無得重跑
自己千辛萬苦去參與個種感動係無可替代
希望依然決定比錢直升既人唔會後悔

—————————————

對於伸手黨既人，我有以下既野想講：

如果係到問任何因為直升水而錯過教學既問題，本人一律唔會回答。
用得直升水就要預左做功課，你唔做功課係你既錯。
爬文自己睇新聞睇影片睇攻略係基本、亦係國際服既禮貌。
睇完唔明上黎問係可以接受；唔睇上黎伸手就自生自滅啦。
改版初期個個對新系統都係一堆野唔明，係大家都測試緊既前題下做伸手黨係無人有時間去理。
國際服有國際服既禮貌同生態，希望各位直升既人可以理解同體諒。
如果你覺得要自己爬文做功課好辛苦、又或者中意自爽就好但又好愛FF14，請左轉陸服多謝合作。

順帶一提，可能有巴打去左巴哈問
請大家發文前先睇睇板規同置頂文，避免時間花左但又無人理，感激不盡。

買game攻略

詳細請參考呢條巴哈link:

4.3張圖真係好靚

YOTSUYU世界第一

ゴウセツ已經同背景同化左

佢同大隻佬是但一個會死
我話既

留名

OOOOOOOO戰
極OOOOOOOO戰

ヨツユ＆ゴウセツ戰
極ヨツユ＆ゴウセツ戰

9估

如果係真既話真係好爆
アサヒ同ゼノス完全唔岩字數

佢又唔出得名,即係大劇透
然後唔係OOOOOOOO討滅戰

（雖然可能係計埋 => 真真真神龍討滅戰 / 極真真真神龍討滅戰

8個字位,重可以係咩

新玩，係ifrit 開咗人，啲英文睇到好攰，轉咗日文個故事睇到一知半解

30lv前既主線唔太重要
主要係交代下故事背景同打下雜

唔記得左講
就算你字幕set英文,都可以set劇情語音做日文

同埋就係用英文client既話,排副本前記得較

佢個companion app有destiny 2個個既影子

DESTINY1已經有

有POST了

終於35Lv 但啲friend又唔知買唔買game
搞到我都唔知買唔買好

淨買2.0咁平,當單機玩都抵啦

肯開post啦咩

無friend咪當識新friend

我...我買左...COMPLETE EDITION!!!!
我黎喇巴打們

屌解唔放返呢幅圖出黎

唔小心del左

G

Mana 機工lala留名

想問仲有冇人會打返D舊story?
停左好耐,又比返錢
之前玩到要打一堆 moogle

點為之「打返」？
主線過一次就無
我地頂多可以陪你跑地圖，但你依然只可以靠你自己解

新人留名
忍者真係好型

建議各位新玩巴打種族揀拉拉
不要問,只要信

已經揀左龍女點算

幻想藥

好，我都揀左拉拉了

新手排副本真係想死

有冇跟第一頁咁,揀番全語言

有啊，排成8分鐘以上都唔齊人

你用DPS?
DPS排頭30lv既副本係要耐少少
你ifrit既話呢邊都有2,3個新玩巴打,可以一齊排

Damn，我係Bahamut

種族逼害

pish

懷疑唔用拉拉果啲全部都係GAY佬

啱啱係ifrit排咗10幾分鐘都冇，用巴術原來係dps

異端
應信奉我偉大アウラ教

我都覺得龍女正啲

宗教戰爭

未轉職之前係dps無錯
轉左有Dps/補

學者同召喚既基礎職業都係巴術士,去到30lv就揀職
所以升學同召個lv會同時升

轉黎ifrit好似唔使錢？

鄉下ser

其實都有想過好似以前咁等人join,
但無玩咁耐唔知咁開mission仲會唔會form到party,
始終都係第一代mission

巴哈👋🏻

咩叫等人Join
從來主線除咗副本之外都係單打
組隊都係幫打但係都係要各自解

其實唔同ser有咩分別

唔同ser冇得係同一個野外打D比較休閒既內容
冇得入同一個公會
之外

幾乎冇分別

巴打們係咪主要集中係ifrit

bahamut多人D
但要深夜3點~朝早9點左右先開到人

單刷最好係咪召喚 ?

副本game黎,冇分單唔單刷
後期一個8人隊伍既正常配置係
MT+ST
兩隻補
兩隻近戰
一隻遠攻+一隻法職
要確保唔會撞職

召喚=公廁職=成會撞職=雞
利申MAIN召喚

召喚= 你=召喚

所以 = 你

利申數學有B

Hey0

如果唔要衫靜係要武器 招4個消化左既人入黎打完
就有一半機會拎到武器 再一半機會未必係你想要既武器 好似係

1/3先岩 =深層地圖

New post Lm

1箱好似只係出身唔出武器

今次1箱出武器

mana逢星期2就係D雞爭撚含既日子

早腸4.3開返個gaia dc 連登ls

推
升左兩日要返工
我寧願全職升LV 都唔想全職返工

又到左星期一

有啲沖動買部Gaming Laptop返工打

主線打到邊

打完成推Moodle個本 過多幾個任
應該入左2.2

好快手

咁樣CHUR兩日好攰
平日應該放返慢個升LV節奏

chur完2.0之後3.0慢慢打

btw 我想問如果我主職升到70
可唔可以買個粒直升水晶將副職直升? 定係一定要新角色

可以 依家好似無限制每個ac買幾多枝
所以好多人買直升水升dps

咁就好 諗到仲要升副職個下灰左一灰

副職其實唔係想像中咁難升
事關你升副職係兩倍經 加埋個rested exp/加經裝個啲唔算話太難
不過上述情況不適用於dps

我就係諗住 直升1-2隻DPS
然後自己升多隻補師

不過我見到官網寫個 Requirements 有啲疑惑

Job Quests
This item cannot be used if you have already completed the level 60 quest for your desired job.

主職升到70實完晒 60lv 前既主線
咁唔係無得用咩

應該係指未做到Job Quest 60

係喎 明明佢都寫到明 Job Quest
我盲左當左係MSQ
太眼訓

如果有friend玩嘅話建議叫佢地開隻坦補一齊升
某啲DPS職食直升水嘅話會幾難上手下
同埋我自己就鍾意玩熟一隻職先 有啲職你70左會唔同玩法

其實我比較守舊派
我建議係用副本來升連死宮都唔好打
升級過程其實用來熟悉每個技的特性
副本唔單純升級仲可以用來熟悉「小迴圈」

不過我咁講時有好多「新手」都覺得我戇鳩都曬時間

唔會啊 因為以前我玩魔獸8隻小號都係咁樣升
我都係好建議啲人唔好用直升 (後期既WOW都有直升)
但呢家出左黎做野 加上自己有玩魔獸十年經驗
寧願用升LV既時間 拎黎睇返自己啲技
然後再搵Dummy熟習就算 我諗我Handle到

我覺得自己handle到就無問題
不過都要睇你升咩職 以黑魔做例子 59lv同60lv根本兩隻職黎
同埋個rotation你唔係打零式個啲根本唔需要特別理
就算打零式都有好多人唔識rotation

打開MMO應該無乜問題
FF14 個DPS迴圈唔係真係咁深同難理解
花時間打下木人習慣之後以戰養戰就得

講時講昨晚同公會成員練3層
見到街出面的DPS 真係無改善過
同岩岩初出果陣的輸出係無分別

水貨既光之戰士

又唔係話佢地水貨的
只不過諗零式系統好唔方便
打得好果班人會因為「累人無箱」而甚少回頭打

每週星期六/日未過的人都係打得唔算好的
互相拉對方後腿之後打到怒走

入禁斷目的咪得，街場要過真係預左要自己carry

拉拉遇上困難可以喺度大嗌
好多人會樂意幫助

拉拉=

一腳踢佢落海

上面兩位CHING個AC已經BAM左

吉田應該刪除曬所有拉拉以外種族

無拉拉族FF應該晨早執左

上面幾位師兄都講得好有道理

咁會變成全部都係

sorry 巴打, 我個 story mission 就係去到打 moogle king, 所以要搵齊腳

是G也是人 是G人 也是拉拉

呢個應該唔洗擔心
應該仲有人會排
又或者係FC叫巴打幫手

故事線的Quest 一定有人排
唔駛擔心

拉拉神教唔好捉我地哩D龍娘去燒

副本唔洗搵齊腳吧，用CF咪得

發現回鍋後已經冇人打舊零式
duty finder 同 party finder都搵唔到隊伍

之前未過嘅o4s應該呢世人都過唔到了

delta我諗真係要等解限

除左自己FC同識既人之外，邊有咁得閒再同人練上版既野

解限過關就冇咗個苦盡甘來嘅成功感

呢個我覺得真係問題嚟
新玩家根本唔會有機會接觸舊時嘅raid
成堆content咁就浪費咗

我自己連Alexander同Bahamut一關都未破就係因為搵唔到人

同感
亞歷山大我真係想唔解限過一次 時間停止同埋個bgm正到
但係試問有邊個會咁得閒睇多次攻略 仲要有排練

同感呀，我成日都話解限浪費好多好的副本同Raid
我覺得解限打齊根本唔應該有掉落物
等真係想要素材/馬鳥的人要Sync先得

律動4解限都打到想死
唔解有幾恐怖

計埋固定團中途換左人
足足打左我2個月先過到律動4

裝緊啲龍女打算一車車拎去屠房

見到一個識的人上左2ch 比日本人曬名

link呢

報左FBI

出圖算啦都係香港玩家

努力推POST 推人入火坑

拉拉是世界第一

我啲FRD全部失蹤晒
平時佢地想玩咩我就陪佢地玩
我叫佢地陪我玩 就個個唔撚見影

朋友是用來出賣....

識左幾多年 有幾咁Friend都係無用
速食遊戲破壞晒呢家啲「Gamer」

iktf

得返自己一個都堅持

話說我同我朋友一齊入Game玩2.0
佢地卡5層過唔到
無耐就唔玩
得我一個keep住玩到而家

以前打WOW Normal Raid卡足成個月都有一大班人一齊玩
呢家已經無人再肯花時間 花心機去玩啲要用下腦同技術既遊戲

之前打開LoL上年stormblood入坑之後一去不回頭

Gaia歡迎你

識玩一定入MANA

但依到9成人都係Gaia

PSV停產
壞左我就無得Remote Play

iOS r-play

SONY 電話

咁就仲方便啦

劫囚車

唔記得左又到大消化審判日

種族大清洗

等食花生

組長宣告拉拉以外的PT 今日都消化不良

咩係審判日

隻game有啲end content/token每個禮拜都有上限限你拎幾多野

而每個禮拜二既下晝5點就係reset，即係俗稱消化日
但係呢個世界實在太耐骰魔
所以就獎左審批日

原來係咁

食完飯求其入個隊唔洗一個鐘又清完

咁又一個禮拜,好休閒

武器箱ROLL到2嬲到即刻熄GAME

真係好想叫班healer係心ない大天使專心d補血
為左飛多粒石卡撚左成粒鍾

駁唔到

投石姬丫

心ない大天使 vs 心ない投石機

就快到endgame喇

你終於到起跑線

大隻佬係咪已經....

昨晚我都玩到どんまい城劇情

好撚慘 最後同hien個段說話好感觸

哈

做緊OT之鬼無留到名

ff界的馬士文

lyse著紅色長裙好撚正

縮水

笑左

升到70LV都仲係棵草

好似要玩夠百幾個鐘先冇左條草

唔係做到某個Quest會無？
我果隻新開角色打到68任已經無左

4.0最大騙局

之前有人討論紅衣女郎係邊個既時候
仲話yda個胸邊有咁大

我做到stormblood最後個任

有草=免死金牌 troll人唔洗屌

我都係昨晚先發覺甩左草

呢個真 好多時無啦啦死左會有人教我應該做啲咩
遲啲就要比架仔屌老母

快d頂住個草頭去打零式
一層瘋狂跳車
二層開波禁走鳥神像
三層狂撞飛彈
四層混亂斬隊友

唔係講笑 前日消化真係有隻豆芽戰士黎打1-4層消化 唔知係咪其他人既副AC黎 見佢dps幾好 係3樓唔記得沉默章魚(唔記得3次) 4樓有下雙腕唔記得過黎分攤

我原本就係想做小草打零式

話說我都係新手，有時副本啲日本仔疑似同我講野，但都唔知佢地講乜

google translate

想開個分身係gaia，去巴哈定火神好

我都諗緊，巴打一齊？

火神

巴哈

溝埋一齊嗚哇嗚哇嗚哇

巴火
哈神

巴神
火哈

其實睇你要物價/物資定要屋

物價/物資>巴哈
屋>火神

不過最緊要睇下有無FD係邊個ser

我兩邊都開咗個

留番今日先打4F
一場過連ULTIMA都見唔到

仲要ROLL到箱

原來而家main scenario冇得skip

無阿，一睇睇成個鐘
但排隨機主線好多經

有無人可以講下endgame有咩做 或者應該做啲咩先可以打raid

70Lv先係開始
可以提升你既iLv
有錢既可以直接起塊版度買iLv350裝 or 打70Lv副本拎325裝

iLv夠325可以去打普通Sigma 1-4F換350裝
iLv夠350可以去打零式Sigma 1-4F換370裝

零式Sigma都打晒可以去打絕巴哈

絕巴哈都打埋可以去練下新職業再Loop過/生產/採集職

可以用萬物換330
打副本可能十場都打唔到你想要

依條link寫左唔同iLv裝嘅入手方法

收到晒 今晚翻黎開始打裝

下個月尾出4.3主線

嗨

又話+ fgo

呢邊有無採集達人
點樣練快D

leve 里符
用軍票換經驗書 換gp水
食食物
開公會buff
狂採

記得換裝 唔係慢慢失敗

利申 採集生產全70

公會buff係邊種

加採集經

弱者

因為頂唔順黑沙 所以新手落坑 岩先係2千蚊買左US版 等收曲

陳豪

歡迎加入

火神服要壯大了

睇錯用2000蚊買驚

我睇左做2000美金買FF14

我都係睇錯2000蚊買GAME

上面有人up左
50前挖最貼LV+成功率比(盡量簡80%以上成功率,CHAIN有BONUS) 記得可以換裝就換裝

50起全蒐集品
「未知」優先,其他時間挖常時蒐集品

「未知」物品時間表上網睇

蒐集品 迴圈 睇GP值做人

上左60有錢就直上一套HQガーロンド，夠你3職上到70

巴打入左咩服?

我當初都係頂唔順黑沙轉過黎 一轉無回頭

我係element

再見了
祝你同冬貝尼相處愉快

要堅強
已經好過直接入冬貝利好多

終於過左4樓 得1箱Roll到武器箱

打足8星期先換到武器

9星期咩都無

我跟台灣FD入, 對於D SER有咩見解?

成日聽到啲人係到屌冬貝利雷友多 而你係同佢地同一個data

elemental
你邊個ser

我覺得有fd玩就算啦,自己慢慢感受下,真係頂唔順先轉ser
呢度大部份都係ifrit同bahamut人,好樂意接收你

入mana都得 歡迎

台灣就去巴哈啦
幾個台灣公會

Aegis 的話可以加我做好友
Rail Zack
但近期玩緊副角升好就轉走副角去其他Ser

呢4個人已經唔存在了
多左四隻魯加

4隻白い妖精？

得1隻 仲有個DMC4 未來戰士 同Indiana Jones

圖呢

公會好多魯加...係咪中左幻術

Gungnir
我聽聞可以隨時轉chennal

raid drop 係咪全部難度都一星期一次?
有無得係咁打搏佢出武器

一星期只得一次
重打會扣箱（少過4人扣1箱、多過4人0箱）
就算有箱你都無得Need/ Greed

可以Cross Server 交友同入一個LS傾野
不過Cross Server 交友要自己更新個狀態

零式先係
Normal可以不停打的
但得零式4層先有武器出

零式係一星期一次, 不論你有無Roll到野都係一次
Normal未Roll到野之前都可以係咁打,所以可以針對你想要既零件不斷刷

然後一般4人副本/蠻神副本都可以靠不斷刷去獲得裝備

明白晒thank you

Cross Server只限同伺服
所以你搵唔到巴哈同火神服巴打既

應該係講同DC （例如Element)

你聽錯
最多有得cross server一齊玩 但係都好多限制

大消化日

想消化埋你

預言所有拉拉以外的種族今日都會被消化

魯加系列

其實好型

其實真係好型

我冇事

找數未

突然諗起
帶左隻雷撚詩人同聖騎過左
各位睇路

打2千5 聖騎同暗騎都見過 什麼鬼也不怕

打3000的侍見過未...？
只用過6次鼓舞的學者你見過未...？
歡迎來到妖獸都市Element

我千4詩人都見過吧，一分鐘出14招技

今年唔再搞いろはす反而有少少無左個event 心情咁

PS: 早兩日在759見到有いろはす水買左支回味下

Po下女神相先

年年GW過日本都瘋狂飲水
今年竟然無…

仲記得有次叫朋友買定廿幾支放係屋企,等我過去個陣飲

你個朋友唔話得，我去買時一個籃裝唔曬
重到想死拿住廿幾支水行

佢每日放學買幾支一個星期先買完

樓上痴線佬阿一拎拎廿幾支

好彩有網友係日本七仔做
直接比錢佢，水都唔洗拎
上年佢幫人買５人份
話飲到出年、仲周街派水

仲記得佢同我講
同班朋友去賞櫻
班友問佢買咩野飲
佢話「買咩野飲呀？！飲水啦！我好撚多水呀！」

1人份由4個人去飲
好似飲左4日先飲曬

greed到武器啦

典牙

笑夠未

美版無免費試玩? 日版俾錢好似煩D所以想用美版

搵到鳥~

35lv前都可以試玩(剩係se ac有分區,服都係國際通的)

我申請完佢又話ERROR唔得喎

i2501？

請問應該玩日服/咩服?
人多嗎?
想玩合作多既遊戲

依度啲巴打主要集中係ifrit/bahamut
玩家數量嘅話就bahamut多幾倍
順帶一提上面兩個ser都係日服

SOR 岩岩睇番原來係俾錢有分別
想問日版唔用得信用卡咁點俾錢?
定玩NA版算?

咁日版係咪同人溝通唔到

1. 又美版又日版, 到底有乜分別?
A. 主要有美(NA), 日(JP), 歐(EU) 版. 分別只係影響你個Square Enix account 的region.
完全唔影響你玩到咩ser,例:買歐版但係都玩到日ser
注意:開通code要跟番版本

而region 的分別就係俾錢的方法. (隻Game行月費制)
NA 同EU 版俾錢都可以用香港信用卡.
JP 版要用日本本土的信用卡/ Webmoney

2. 咁game server呢? 有冇話乜版唔可以玩乜server?
A. 冇! 共通架個server. 佢d server 講JP 同NA 的分別係話你知個data center 放係邊(影響ping值)... 香港的話梗係玩JP server 啦... NA會有小小delay

早腸有無得執執post頭
你前面成堆拉拉圖搞到無人祿落去睇faq

我知呀
JP 版要用日本本土的信用卡/ Webmoney <- 呢個如果香港人咁點俾?
師兄你玩日版?

身邊有人日版account好似要出去街鋪買webmoney
我自己就美版 直接信用卡比錢唔洗煩

btw日版溝通問題我就覺得的確係無英文咁方便
不過其實落副本都係講兩句hi/bye就得 好少話特別要同啲日本仔交流

咁我NA版算啦
THX

如果新手驚唔識日文嘅話可以入返ifrit/bahamut
多巴打同ser 落地城個啲都方便啲
不過bahamut要深夜時段先開到人 比較麻煩

你咩服 ?
我依家DOWN緊

bahamut
多人啲熱鬧啲

唔好意思
比較多問題
ONE TIME PASSWORD係咩一回事??

你無set過嘅話直接留空就ok

都係個句：

FFXIV分為「國際服」「陸服」「韓服」
三服並不共通

而國際服又會細分「日帳」「美帳」「歐帳」
這個是影響給月費的方式（和滙率）、和遊戲連動的活動能參與的程度
舉個例子：買礦泉水討伐戰
日帳舉辦買水換序號存點數兩年，第二年包括第一年的復刻內容
而在美帳變成買月卡活動，而且第二年沒有包括復刻
歐帳就什麼活動都沒有，但月費最便宜
當然東西在商城上架後仍然能買，但相對地比別人更晚、或者變成跟角色而不是全帳號都有

最後國際服有分「日區」「歐美區」
指的是伺服器存方位置，影響你的PING數
日區不一定都是日本玩家為主（望向某冬）
但台港連日區PING數比連歐美區要低

＊
STEAM 版是「美帳」、付錢和更新都是綁家庭STEAM。假如更新STEAM還沒上架，那就無法進行更新。

總而言之
你個mogstation（帳號）係咩區（日美歐）
就要買返相應地區既game同用佢方法比錢

你game入面睇日定英係同你用咩區帳號無關係
呢到既巴打大部份都係「Gaia」Data Center
同一個DC既人可以組隊打副本
但要玩其他活動同見面就一定要同Ser
Ser就主要係Bahamut同Ifirt
巴哈同火神都係日本仔居多
你就算用英文介面，你睇佢地打出黎既野都係日文
所以無話你英文就好溝通啲
頂多係你故事同任務會好明啲要做啲乜

我自己就日帳 ,用開webmony
其實好方便, 好多地方有賣實體卡
亦有d網上商店有賣虛擬卡 , 一過數就即俾code你 快靚正

真係想問如果玩日SER會唔會難溝通

另外有樣嘢唔係好明 隻game行月費制 但係我見佢有啲2.0 3.0 4.0要買黎down 咁即係佢成個收費模式應該係點計？

其實未到end game raid之前都唔係好洗

簡單黎講就係買game+月費
你買complete edition就有齊234 另外再送多一個月月費
一個月之後你想繼續玩就要繼續比錢

姐係我可以試玩完先決定買game？買齊既係幾錢？

係 試玩可以玩到35lv 但係限制多多
無得組隊 無得加好友 無得pm 無得用交易板
至於complete edition就原價三百幾四百蚊
不過歐版依家特價 百五百六蚊就買到

Lord of Verminion 望落幾得意

有事件屋就無敵

4.3快d開啦想睇主線

到手了

嘩屌 我果個呢 係咪寄失左

留名等睇美服i2501 日版上網過數/數字舖頭買點入最少機會中error

Steam版表示唔知咩係i2501

steam版唔係最垃圾咩 好似更新慢 商城廢 （好似係）

唔記得左講樣野
低lv果陣有得同AI打副本

商城邊有分

利申 日版 唔清楚 唔記得邊個鳩up

試玩版先有？

要玩佢個冒險小隊系統
之後可以帶D AI出去打副本

呀,唔記得左要升到唔知咩軍階先可以帶佢地出去

我3.55開始玩，4.0都係同步開波

咪水新手啦早腸
新手有排先unlock到個系統

咁我唔知啦 我己上車 無我既事了，之前唔記得邊個講話steam 版 比起client 版慢小小有更新檔download

吓 做咩呃鳩我呢啲新手
祝你呢個五六日無雞食

屌你主線要50先有呢支歌仔唱喎

轉貼一下公會招生文

大家好~我們是Aegis伺服器的休閒式公會 Jedi Temple, 上一代的招募文由於系統肚子餓吃掉了...所以只好重新再發一篇啦~ (嚼嚼

先讓我廢話一下說明一下公會的資訊哦!

公會名字
Jedi Temple << Jedi >>

公會所在
Data Center: Elemental (日本區)
Server: Aegis

公會小屋
海都住宅區 Mist ミスト・ヴィレッジ第1區19號 (海灘就在前面!) 申請加入的的也可以來小屋前點簽到板 (サインボード) 哦!

公會現況
我們成員都是社會人士 (應該是吧???) 常見人數大約5~8位, 來自台灣和香港的都有, 主要都在晚上至半夜活動, 除了遊戲內打字聊天, 我們也有個 Discord群, 白天就在上面發廢文, 雖然家裏人數不多但有時候也很吵鬧 (?)

公會是休閒主義, 偶爾會組團打藏寶圖或中級難度的副本, 亦有部份成員會去挑戰高難度副本, 我們的教主大人常說: 好想哪天公會組滿8個人去打些什麼東西啊! (吶喊) 嘛...所以我就來發文了啊!

咳咳...總而言之, 我們歡迎新手和回鍋玩家加入, 不用顧慮職業等級, 還是遊戲進度, 只要你是Eorzea住民, 又想找個歸宿的話, 都歡迎來我們家~ 可以站內信或者在文章底留言, 我們會儘快聯絡你的 ~

圖我就換一下

歐洲人公會

只係非洲人絕無僅有成功偷渡到歐洲個案
平日都係响1層門口出番去

然而我......門都無

公會有個專吸其他人運氣的成員
所有運氣都集中曬响佢度
我地都係叨光

G10大腿

may tonberry be with you

btw 拉拉萬歲係最可愛最pure

巨乳拉拉

臭G 火神係咪時候出下公會招生文

好,揀定相

入組長公會即送一支變拉拉既幻想藥

有個玩補既fd玩左差唔多一年 上個禮拜4樓初通關後裝左ACT跟住走火入魔變到好黑人憎
act補(A)成日同另一個補fd(B)話應該要點打點打 點樣做輕鬆d 點樣做打多d
又話入左個固定團(4個人)夾第二隻補好輕鬆打好多
但係B第一日就消化左 A仲每日打 5 6個鐘去消化 依家仲未消化到 而且一個後半logs都冇

請遠離act

又話你插DH又唔打多d不如唔好插浪費晒
個fd鍾意白學輕鬆d 佢講完一大輪占學點樣點樣之後人地唔理佢 佢就話「咁你keep住白學過4樓啦」
以上既野佢裝act前係唔會講
依家日日係到講煩到on9 就黎絕交

向act說不

同意呀
最憎係乜都找Act 出來講
你話睇Act 找成團夠唔夠達標我讚成
想刷最上位大王我不了

試過打場固定團2層（第二星期）
個學者幾乎所有補技都只係用個位數字
但魔炎就打左成60次
最屌係輸出數字仲撚少過我地公會個休閒學者

成團人有4個諗住刷90%以上
又唔撚學下人夾下放技增傷減傷時間
找補師來祭祀

我覺得係好撚煩
想打Time Attack 的麻煩講明
安定過就全隊做番應該做的事
要減傷的地方就減，要食藥的地方就食
唔撚係為左刷Act , 我想打高啲就乜柒都唔閃唔擋
放捨身後一野比怪打撚死左
我真係唔知同你講乜好

一開始用ACT果陣都會因為想打高啲而不停犯錯
慢慢先發現自己太廢點打都無用

用來比較自己有無進步係好事架
但用來為左刷自己場場90%
麻煩你安安定定咁打場過左之後
我再陪你玩Time attack 啦
唔想打場2層都要打到屌曬鬼
我出面野團1take過
同固定打就打成3、4場都過唔到

要消化就咪刷榜
要刷榜就叫龍騎占星幫你,但唔好預左個個90+

如果全隊可以90+, 即係本身就成隊都勁,就唔洗諗以上既問題啦

色即是空 空即是色
dps這些事 隨緣啦

已經係消化期間搞掂

同親A打4樓都錯漏百出 三角企錯 第1神像冇開堅實魔 妖星行錯方向
咁既款去教第2個人應該點玩點玩指點江山 ACT害人不淺

一出錯之後既口頭禪係
點解會咁嫁
明明岩嫁
明明開左嫁
明明補左嫁
聽到屌都廢事 錯就錯仲咁多野講

利申唔識 ACT除左DPS之外咩都睇唔到?

UPLOAD埋上FFLOGS連你咩時間出咩技都會睇到
用黎檢討自己 但係佢地用黎檢討人地

UPLOAD埋上FFLOGS連你咩時間出咩技都會睇到
用黎檢討自己 但係佢用黎檢討人地

八個人都睇到? 不如PO上黎睇睇咪知咩事

ACT可以做既野極多

簡單既DPS

高級少少既CUSTOM TRIGGER(語音提示)
BUFF , DEBUFF, 技能TIMER, 王時間軸 監控都有

不過除左dps之外其他都唔建議特登搞,點知吉田會唔會突然bam人
雖然之前絕巴大把人custom trigger up上網都無封ac (默許

A今個禮拜先裝act 之前都冇人upload佢4樓後半既logs 因為佢上個禮拜先過左4樓
A同B技術點唔講 但係B輕鬆第一日消化到 大家又唔係一齊打 A裝左ACT之後就成日同B講應該點點點 煩到仆街 講緊既係A既性情大變

通常越多野講的隊越會過唔到....
一出錯知錯乜的隊九成都唔會點伏

咁好易解釋啫 因為佢睇到D以前睇唔到既野囉

但係佢睇唔到自己

x 性情大變
o 本性係咁

等我又睇下睇唔睇到自己先

施主 回頭是岸

怕咩啫廢咪廢 呢D係怕死唔想睇醫生既心態

睇完有時都唔會學到乜
無片睇你唔會知人地要唔要處理機制而延遲
或者要唔要救人/補位而亂迴圈
佢個模擬片段好鬼抽像

起碼睇到自己有冇打少GCD吧 再對返時間線咪知係咩事

咁B個FFLOGS呢 比A睇下一個正常既補要做乜

輕唔輕鬆消化呢層好睇運既
自己打得好但俾人伏又可以過唔到
自己打得唔好但俾人Carry又可以過到

岩呀,某個自稱第2定第3個星期過左四樓既人
渣375武3月尾打前半得灰字DPS 仲周圍同人講帶人過四樓

唔洗遮啦 我黎嘛 我幾時同人講帶人過四樓?

我話幫佢過唔係帶佢過 佢之前都比過AC我叫幫佢消化3樓嫁喇 仲係佢自己提出

做咩個post突然推得咁快

希望大家可以理性討論

其實勁既人係有能力又打得高又打得安全
反而成隊都諗住踩岩曬機制無人死打得低無所謂就好難夠DPS

咁玩坦打得底過打手都好正常啫
最尾果行係DPS? 之外果D數字代表咩睇唔明

係，有時見DPS 好早離開打少幾下又會覺得好浪費

唔想你十連

依家一大堆人
2F貪刀搞到AE錯位/被水沖走
3F圖書館死都要偷兩刀先踩第二個圈
4F四個頭偷多兩刀先郁,炸到爛哂

你問下其他FFLOGS專家
我剩係知最左邊個數字代表你係果個層數打既DPS排你隻職既幾多%

群魔亂舞系列

仲有1F貪刀拉唔切鬼結果同隻鬼入VIP房gathering

% , 職logo + 名 , 佔全隊輸出% , 一條條 + m = 百萬總傷 , 活躍度(即係有幾多時間輸出緊) , dps

第一個%係講緊哩個人既dps 係全部upload左既record入面既位置(第幾名)

80% = 假設有一百個人, 100*(1-80%) = top 20%

100% = 假設有一百個人, 100*(1-100%) = top 0% = 1st

個%啫係果D咩咩百分位?
比返曬數學老師了

掉返轉諗佢係打得好過%既人會唔會好點？

即是99%=打得好過99%既人

會,未訓醒睇番上面都唔知自己up緊咩

知自己廢/狀態唔好打得保守啲低啲等隊友CARRY無所謂既
不過最好知自己係屬於俾人CARRY果一群人

好！

sorry

戰神忍者CARRY我過4樓

乜原來坦可以打咁高嫁咩 我見D排頭戰士打到成五千

扮咩 召喚god

(4.3睇下咩環境轉召喚搶飯碗

個榜其實某程度上唔準,
因為榜頭個D都係刷出黎(全隊俾哂d增傷buff佢)之類
正常打唔會咁做

玩開忍者玩召喚應該單手都過到4樓
不過PF真係完全無位入

絕又會組好多召嫁啦,放心啦
(如果會去玩)

黑拓荒真係自殺

你咪話好多人覺得係正常打都可以打到

但係我諗正常打上七八十應該得？

得丫，95都得
98以上已經差不多係有共識去刷數字先得

8x唔係d咩問題, 9x開始難(最好全隊夾buff,debuff)
98 or up通常都係刷

全隊都9x又另計(因為戰鬥時間短,某d情況下相對會高d)

冤枉啊

BTW 坦只要啪水就做到，其實唔難

我記得呢度有個打98-99既暗騎坦
唔記得左叫咩名

谷到上100再講啦

99咁垃圾

無錢買水既垃圾忍者表示羨慕

打得高又有錢 人生嬴家

多條囡就完美

花生好好味

講咁多做咩
貼哂兩個既log出黎對比下咪咩都明哂

裝ACT就係拎黎偷睇人地
點會睇自己

趁雙經去火神玩下，有冇人踼我入會
id:Mola Mola

講咁多溝埋一齊嗚哇嗚哇笨!

溝埋你

加左

上水鳥

又典牙

笑夠未牙

收貨啦

真心，靚過奥丁
用手機就咁拍一張先

reddit睇過好多送到嚟斷手斷腳

咁大鑊
呢隻面相同Game 唔差太多
Odin 同隻馬同game 的分觀好似有多少出入

我係6k屍

打高有撚用咩10星期都無375弓

??????????????

拉呀

玩咗個幾禮拜終於30luv

邊個ser呀

Ifrit

轉咗做學者，有咩要注意

魔炎法

需要注意你排副本個陣佢係俾healer位你

但實際上你係dps黎

Ok

記得召隻小精靈出黎
佢先係奶媽
你係唔洗奶既（大部份時間）

隻fairy使唔使自己控

Btw, ifrit公會要點入

我個名係Yola Tengo

巴打係唔係試玩版黎?

最好自己手動出技，配合時間養成習慣

唔係啊

明白

加油啊巴打 好快滿Lv+開始EndGame生活
我就是成功的例子

然後就係養生/爆肝爆生慘/G10

肛帝表示係唔需要養生

肝生產 肝卡片 肝副職 肝G10 肝坑想帳 肝釣魚 肝賽雞養雞

推推佢 係精神嘅

返工就睇攻略

有咩攻略睇？

零式啊

零式等大腿Carry 我係唱賢人歌既詩人

我坦唔出錯得

高貴藍色職業

搶st位
要換坦時拋番堆hate比mt
mt死左話佢同healer渣ga

識玩 呢個玩法貫切我既作風

仲未過絕巴

4.3連野團ultima都無得入

絕ultima入場條件過8S就得

出面D人唔係咁諗呢

頭一個月大把觀光團,點都有得入去玩下

今周消化完畢

被消化

抵LA

G10雷達

???

試下先

GAIA絕巴4.3固定招人
現有,忍一粒
需求要有VC(聞專可),可能會有台灣人加

滅團唔緊要 最緊要唔明要問,睇攻略(OKOME式)
希望4.3前可以過

有無巴打

召喚++
但係4.3過唔到就會打零式先

上面果兩個師兄係咪講緊4.4前牙

睇錯左下個絕

4.3邊有零式打

自膠先
get錯做4.29過唔到就打零式先
(但你意思係4.39

大家明就得

下個絕其實都有興趣(反而其實我中意ultima多過巴哈,但唔會做先發攻略組所以都係觀光一兩日算)

個箱94輸比95

想問下4.3零式有無放緩

應該4.35左右先會

okok

臭G出現了

係

忙到傻 返到屋企完全無動力打機住

推

我愛公司

訓醒又係公司
我好鍾意返工

無錯，所以今日放假留響屋企打機好唔開心

巴打 咁會好辛苦
啲內疚感出晒黎真係頂唔順
寧願返工

幾時得閑 好似未同你一齊打過

我諗要星期五晚
咁唔好彩一夠350裝等+白虎武
就瘋狂OT 攰到PK

我地刷下狗打下D開心野先
順手判定下係咪G

入左 Ifrit 就係 G
預我聽晚Online啦！

我愛公司 公司愛我

十一點見

我係IFRIT唯一清泉

唯一G?

不要以已度人

RIG!!!!!!

新會員加入Ifrit即可獲得奇撚1隻

仲可以得到G10雷達加持輕鬆落7層

仲唔快d黎Ifrit搾乾隻臭G

典解我冇

扺la

巴哈有Ｇ１０ＬＳ
仲有醉酒佬同你做翻譯
仲唔快啲黎陪我癲

推爆佢

推爆你

FBI is watching you

到底幾時先有FBI黎捉我

大家都係拉拉 互推

發現第一頁無左聯絡方法俾無連登AC既巴打
入IFRIT既巴打可以IN GAME密
REG DANA
DANTE SPARTA
CWKSAMA IFRIT

歐版做緊promote, 俾月费麻煩嗎 ? 有無師兄有經驗呢

可以直接用香港信用卡比錢
我都係歐版

有無人係Bahamut公會可以收人？

ID?

就黎升到50luv

推爆早腸

未quit舊公會，今日返去quit
ID: Je Taime

Quit左了，麻煩加一加，新手

on左？

On左

solo POTD 是否不切實際

可以SOLO,但組隊刷會好D

家人走失了
請各位街方留意一下
【失蹤少年】患唐氏綜合症16歲仔黃曉光失蹤 警呼籲市民提供資料

有無巴哈公會收留小弟
id Tear Grants‘
依家on緊

做咩突然多左咁多巴哈求收留 果邊出走潮?

為了Ｇ１０

仲在唔在生

在
未夠70lv既小薯收唔收

Je Taime 同埋 Tear Grants’ 兩位巴打
目前PM唔到，如果你等唔到我地個垃圾會長嘅邀請的話
麻煩去ミスト12區37番地（水都）公會屋門口既看板自己申請

收
有無ID

我想問下
點解第一頁會有咁多小朋友
係咪報得驚?

FBI

你們沒有一個是無辜的

明明呢個世界有龍娘咁美好既種族 係都要PO小朋友出黎 樓主變態少陣好唔好

支援樓主

一睇就知龍娘係拐子佬

拉拉 可愛

龍娘 臭閪

返工忙到痴線呢排 快啲過左個五月去
都未好好體驗 End game

龍女

等你

唉忙到連今個星期個450點都未打齊
已經蝕左今個CD
希望今個禮拜六唔使OT 可以打返齊
順便同你地一齊解埋Sigma Normal

我們會等你的

被消化日

慢慢黎啦

玩左成年PS4 尋日開番PC被黎玩 好似唔識用KEYBOARD打機咁

醉噯拉拉

這裡有沒有管理員

搵我?

想報驚拉左管理員,係咪講你個名就得?

呢個人有相當多個名

話雷姆係雞既都消化不良 被陳豪屌屎忽

Emilia>>>雷姆

Emilia 收兵婆婆 不了

邊個再講emilia壞話雷姆就係雞！

全部都係雞 打和 super

唔係FF14 但想問下
買 ff15 royal edition (非ROYAL PACK) 可唔可以用返舊SAVE
可以食返舊時普通版SAVE?

得

唔洗，佢要Emilia 我要雷姆 大家開開心心 唔洗爭

你下次ON左講聲，次次都錯開左

g

雷姆...

離開香港一個星期,連迴圈都唔識打鳥

OT 一下
組長仲有無打NT?

冇喇

出左新人物（一排）
唔知係咪多左人打，而家打贏的機會仲高過之前

係咪個拳佬

ヴェイン(FF12)
係打得好遠的拳佬...
佢遠距離起手要先讀來避

話哂人地都係FF12既…

就算玩過ff12都唔係好記得入面啲人名係咩

通常都係叫真男主,寡婦,路人,舞女,黑兔,判官
叫叫下就會唔記得真名

唔想温書 想釣魚採草

我竟然睇得明XDDD

我都係打DFFOO 同NT
先留意到最新果個24人副本
係同時玩緊FF12同FFT 的野

PS: 上面2個都係ラムザ
PPS: 睇番24人跌的都係FFT向設計的裝

24人係擺明用FF12同FFT設定的,連D技名,BOSS名個D都係FF12/FFT拎出黎

FFT既神對白 即係24人尾王

咁夜都同我一隊,你（地）有難啦

學占4F真係好chur

得個聖騎唔係香港人

占學好恐怖呀媽咪呀

大家麻煩認真少少

食左藥個人onon99咁 見到d頭鳩撞

過左未

聽日係大占星日

又要十一點鐘打四樓再解蠻族任 我死定了

比你講一講我發現自己呢兩日唔記得解蠻族任

You竟然未解曬

梳我太雷

d血好似過山車咁

極限補法儲lb，前半有3+1

梳
太雷了

過山車坐得多好快就習慣

可以幫kurenai換衫正呀喂！！

買定泳裝

大驚小怪，老子什麼鬼都不怕

大PLL日

幾時改機工易玩d

順手改埋黑魔

86終於要換引擎了

但阿樹揸

唔洗諗啦
你不如諗中秋買美心定係奇華好過啦

個overheat 6gcd，高ping少少都打唔到

只食半島

睇下暗會改做點既死樣

學者或成最大贏家

理想與現實

我全都要

收到風活性法改做兩秒cast time

武僧：我呢？

nerf

移除武僧哩個職業

吉田有講4.3要搞職業平衡咩
我好似無留意

上次PLL有

主要郁暗,侍,占
其他人唔知

講左buff暗騎,占星同埋侍

btw7點開波,應該一黎就播trailer

4.3主線 八咫鏡 ヨツユ暴走

如果咁9估都中就去買天使裝

開波了

結果測試半個鐘

等睇侍除左拔刀術仲學識埋獨孤九劍

大隻佬 rip
yotuyu rip

yotsuyu死硬

個坐騎

有一隻個樣就死咁

學者成為最大羸家未

暗侍已成最大嬴家

成為jor了

黑魔係雞

樓主都係

樓上都係

暗騎是咪已換引擎 利申冇睇

FC鬥FC鬥...

換完都係86

86先至係真正既秋明山車神呀

然後都係要炒落山

離題

諗番3.0個陣d迴圈.同依家比
如果3.0迴圈+4.0 d技,肯定忙到趴係度

入金巴哈PHASE未

感覺到差唔多過了

黑魔可唔可以buff多少少

用漢化會唔會比人ban?

有機會

樓主係雞

曾經有個外國玩家用MOD 變曬全裸
然後...

硬哂

拳頭

升到50lv有咩日常要做

解哂啲有功能開放既野
例如地城

咁我都係用住先 被人ban先再算

順利消化

一人一隻

呢隻可惜唔識開炮

世界真理

含啦八婆

呢位清又想比人掉落山？

DFFNT 又有更新，仲有玩的巴打可以去番原post度睇

PS4-Dissidia Final Fantasy NT

忍者

次次見到post都想玩返 但係入到game排得耐同埋難啲既副本又無人組團一齊練

鬼叫你唔係patch頭玩

依家係唔係patch頭？

雙數patch先開零式，單數係養肝期

同埋暗騎 侍好似比較廢 無人要

坦唔會失業

下星期就係出頭天了

其實每週消化都見所有位全開好少限死唔比邊個職入

30%一日唔改都係廢過戰士

赤魔

呢家我地多人到就快可以出兩團 係時候返來了

都有嘅

係咪嫁 搵組長先

組長係

今晚on

你兩個都係

4層固定 ST募集(聖)

編成:暗學占龍侍詩機

龍詩4層練習中,其餘已過

新手留名 有無人試過用tagngo比錢

tag & go? 無聽過

咁webmoney算

問一眾騎士 ホーリースピリット 你地劍mode時多唔多用？

仲未有375弓
我想打絕uw ar

我平時都係倒數打1下 BUFF左用5下打完算

跑緊既時候就算用一個GCD跑唔到返去我都唔會打

你係講緊咩貨幣先 我就咁搵tagngo只搵到TAG & GO

Tagngo比美服ac

我睇US Add Crystal果頁 電子錢包的話只有PAYPEL可用

TAG & GO 呢D香港都未普及既就...

好唔該曬

巴打留意返如果買GAME

美國SE AC要跟美版既GAME CD KEY 唔可以買歐/日版再LINK去美AC

如果係用PS4玩 要用美國PSN AC買 再係PS4用美AC開GAME 先LINK到 美國SE AC

日本SE AC一樣 都係全部野要跟日本買

應該日版啦 上網買webmoney咁方便

不過WEBMONEY成日都貴過日元對換率成幾十蚊

我又唔近深水埗旺角可以買實卡

我連資料片都未買
旺角有月費實卡？

各大GAME場都有檔口有賣 但價錢好海鮮

買左資料片先算 月費太海鮮既話比錢個fd賺算

巴打錯過左個TIME SALES 5月1到5月9

好似9折？

巴打諗住玩咩ser
呢到既人大多數係巴哈（bahamut）同火神（ifirt）服
Gaia大區

7折吧好似係

巴開唔到人 我本身都有fd巴
應該去d小人sev升左先 反正有100%經
之後等佢開巴再轉人giw

巴打咁不如去火神開
反正呢度的人大部分都係火神（除左我 ）

今晚再望望先 反正想升過隻召

開番好耐啦，係凌晨至朝早先開得姐

如果依邊有團跟就跟依邊啦
雖然我個fd果邊有架妹 但好難容入

快d改版阿吉田

睇你喜歡吧
巴哈你打mob g10果D就一定係多街人
但相對物價貴 又買唔到樓

火神的話
打mob g10我地會自己開組打 街場就一定少
物資公會有生慘幫你整 樓就實有既不過唔係正位囉

如果打副本的話 其實兩邊可以組到一齊打既

聖騎唔會做mt吧，基本都劍mode換劍氣開盾擋aoe打盾擊

輸出唔洗諗一定係dot連 3(後半ocgd)之前開fof 中間兩個輸出連 再dot連打REQ 就5連HOLY 然後又一個DOT連 兩個輸出 之後個DOT連 照第一個咁用FOF

仲有D跟TIMELINE再調整既，15秒倒數開FOF，之後就打完DOT連 REQ再5連HOLY

根本就火車軌

今晚望下先

其實經都唔洗特登+100%
跟主線唔會點卡lv

反而你考慮下要唔要g10, 公會
同埋會唔會掂生產

要g10 / 生產 >巴
公會 > 火

如果唔介意轉服錢我建議係巴 搞完生產轉火再買屋 不過有排搞

開到人
不過要零晨2點至6點左右

Ｇ１０
巴哈呢邊同人密謀緊衝成就

應該火啦 果邊難有團跟

巴表示其實團可以跨服
但公會唔得

(Gaia)

火神其實就公會人數細啲，但相對會一齊玩比較多
同埋輕鬆同END GAME都有
巴哈公會大啲同多華人，但論玩既就公會多數零式
輕鬆既野基本上各自玩（Ｇ１０、Mob之類）
兩邊公會都有公會屋，如果你話圍內玩就兩邊都可以
唔介意台日就巴哈，唔介意鄉村就火神

巴哈呢邊個公會會長係放（廢）任（物）派
如果你唔介意佢好撚搏屌可以考慮下

P.S. 公會今個月27號有活動

諗諗 夜晚晚開人未必等到

除左野外同主城少人d之外,對新手應該影響唔大

個看板乜柒都無

蠻神武同外觀衫果堆?
係公會頻講聲應該有人會整比你
定係公會頻冇人理你

無素材先係重點

新個啲多到跌緊價
舊個啲map就真係少啲

唔使諗了，黎火神吧
我會給你愛

無素材就我地公會自己打

公會活動

唔好盲目入教

入巴哈ser只會比某1,2個人當你condom咁拎完著數之後就唔理你
火神我就唔太清楚,但感覺休閒d

利申,我唔係上面果2個ser,上面堆野係聽番黎

火神好呀 入邊既人講野又好聽 又肯帶新手 我都叫埋我女朋友入左火神

其他野我唔知太多，但係入火神記得開人揀拉拉肥，我會給你兩倍的愛

世界大戰

準備爆炸未

希特拉拉

呢家到底邊個係花生

巴哈你講緊英文數字數字公會呀

又種族逼害

用過龍女就知龍女的好

龍女都係

話說巴打你game名係咪都叫奧燒？
有段時間成日見到你

請大家揀拉拉

應該唔係我

差d打左中文同佢say hi

我印象中好似好耐之前有過類似的花生

詳細希望

其實FF14可以拎咩著數

金毛個d?

就咁聽落同我所在既公會無關
我公會班蛋散只有做工具人既份

我地果邊係直接比條邀請活動既巴哈link佢地
再提佢同其他新人互邀會多d獎勵
不過佢地好多都嫌麻煩而且又唔在意

而且巴哈未鎖ser前都係得我同你負責提佢地，應該唔關我地事

巴哈巴打收唔收低LV無時間玩的新人?
我好似仲係lvl 11

唔知我有無記錯，我地公會有個會然以前好似同你打過零式，如果佢無認錯人的話。
你可以過黎相認

Btw,幾多lv都無所謂，如果你唔介意我地公會好多痴線佬，同埋有個好爛口既女會長，你可以過黎

有分身在巴哈，可能好少上
但想體驗一下，有無公會肯收？

有

新？邊撚到新呀？睇過？？？

好明顯係講緊英文字公會
邀邀埋埋堆新手入黎由人地自生自滅,真係生存到去打end game野就由人地打街場 / 或者叫隔離server班人幫手
唔怪得巴哈ser既新手流失率咁高
仲要自己團都未夠人,搞到要周圍r人轉ser 人地話唔轉就即刻冇左下文唔理人

屌你
你叫真會長情以何堪

女會長係招牌
如果比人知我地公會得班麻甩佬圍爐打飛機，我諗無人會黎
你就將就下

屌 新人自我杯葛 咁可以點
我公會班新人十問九唔應
講完有咩要注意、問下有咩要幫手，一句「OK」、無了
卡副本又唔出聲、搞活動點名問又唔理人
問你主線做到又十年都唔推進度，唔推進度點陪你玩
十個有七個自我隔離，我屌咩
之前成堆新人出現，好心搞左個活動比大家交流下
廿鳩幾人出席，講下中意玩咩、想玩咩職、抽下獎影下相
仆你個街，一星期後得返4、5件
活動就我自己諗我自己搞，但就毒撚無人理，on撚99

無架我有時都會問下新成員有無野幫手
通常都會話無
之後好多都無下文
平日有活動好多都唔參加

開個24人副本跨服搞活動，活動時間就係副本時間

我地公會的活動就係G8/G10
時間因應有無歐皇帶路

無歐皇真係唔想去

除左新人自我隔離
以前公會長期有班成員剩係自己圍內幾個玩
呢啲又係惡搞
總之有野打就係無A君就BCD君都唔會一齊打
要打就要留4個位出來比佢地

講公會活動呢
之前仲做會長時我都會keep 住諗同keep 住搞
搞搞下發現呢班以自己做世界中心係唔會幫新會員
由得啲新人自己自生自滅

你個件係燈王呀嘩

清你講HEA定EXA

大家一人一句super當打個和ok?

super!

做乜野要互相傷害

都係呢位Ching心水清

要講到咁白?
咪講緊你地巴哈ser果團EXA
成日嫌自己團果兩隻補師廢周圍R人轉過去同你地打,好似連樓主同某2,3個隔離ser既人都想R走埋
仲成日叫人轉過黎打G10,笑到我

第二日要番工呀半個鐘收工咪幾好

樓豬你幾時轉過黎
禾等左你巧耐

固定團關我撚事咩
我淨係日日同班日人肝Ｇ１０都有錯

我覺得講super都冇用了,別了

你找數會有用
幾時用屎忽食壽司

為左地球著想,唯有找數...

食唔到雞都唔使咁講我地壞話
別了

挽留

乜原來EXA班人咁賤格
我係入面成年都唔知
多謝上面ching提點
不過最好比番些少證據啦
呢d說話如果係失實就係抹黑架啦

係巴哈咁耐都食唔到花生
係咪因為我入個d都係小眾台灣人公會

咪走…雞

話唔定果位ching收好多內幕消息
我呢d低級exa會員真係當局者迷
比班高層玩弄緊都唔知

為免你睇唔明 我大大隻字啦
曲呀

Round 1

台灣公會唔係先多花生咩
好多都係大公會拆出黎

那有高層 你老母

認同

你唔係指頭皮巴打呀
果位ching最好唔好就咁潛左去 呢邊仲等緊你解釋

想問下巴哈ser既人叫我轉ser叫左有冇兩年

車我話轉夠轉到而家啦

肉便名器

組長全身都茶哂印度神油 點叫佢轉

新手留名

地球好危險 巴打小心誤中流彈

咩ser 都無所謂啦 最緊要係拉拉

龍娘世界第一

agger

龍女係g， 拉拉係清泉

睇黎哩邊先係戰場

貓娘係

人女世界第一

龍女係清泉，拉拉係未成年g

GGGGGGGGGGGGGG

拉拉世界第一

魯加係男人的浪漫

想同大家講,再咁推法會爆post

所有玩lala既都係蘿利控
玩龍女既都係咸濕仔
玩精靈既都係痴漢/女
玩魯加既都係基佬

拉拉萬歲

輕鬆引戰教學

Ok 唔好推

人女=清泉
confirmed

所有龍女都係雞 淫到出汁

(sor大爆射左)

唔揀拉拉心理一定有問題

就快1001

Sorly講漏左
會員嚇破蛋係雞係公廁
人女就應該唔太關事

組長可以諗定下個post題目得啦

人女係雞

月下之雞

月下之龍女雞

月下之龍
拉拉女雞

唔準用自己個名來做題目

月下之拉拉世界第一

我明既 大家都妒忌人女既美貌
因愛成恨
我唔會怪你地

月下之組長今晚食唔到雞就唔訓

月下之龍娘才是皇道

你的幽默感令我甘拜下風

月下之拉拉才是正道

你既腦補能力同上面果位ching有得比

腸下之肝

月下之龍娘以外全是邪道

月下之拉拉真係肥

快d4.3啦好想同王子瘋狂格劍

好想幫gosetsu挽腸

月下之龍娘送落去太子道

月下之拉～拉拉拉拉真係好煩

好想比皇太子虐打

有無諗過每次光之戰士輸左比raid boss都要比人瘋狂凌辱

認真小小同翻新人想入坑揀Ser：只要係Gaia 都無問題，火神定巴哈最多比錢轉，有Fd就最好同翻fd同ser 完，其他公會問題 好睇夾唔夾到 再唔係有大把台/日既公會 無話一定要入香港人公會，啱傾既唔同公會可以一齊玩

完

平時又唔見咁多人推post

當初拉左你入exa呢d黑暗公會真係好抱歉

我地公會出黎聚會
有埋會員私下自己畫既人物整做掛飾送比大家
然後比人話不和喎⋯
搵鬼信咩

你講咩呀 EXA 有愛呀 係新手頻講兩句就送裝比我

exa成日bully人女
真係好黑暗

ROUND 2
FIGHT!

下個post和平共處啦大家

諗住係下個post頭就尋人 果位巴打下落不明令人擔心

有無諗過其實只係bully緊你？

你整到個人女咁樣樣,唔怪你怪邊個

4.3無得同我架FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

整埋小小野就黎火神啦

我在火神等你

Manaka Shida
升埋個10lv應該恰陣先

見到早腸打絕巴又想開始組人

＋＋

我想問個POST幾時先爆

爆未